覺唔覺記者越黎越影得遠

以前都仲可以跟住狗尾影，呢家同我地企理一齊，我地仲影得清過記者，popo既罪證越黎越難捕捉，我地係咪都要改變一下，向空中發展？